打記者推救護都唔撚割

屌你老母
咁係咪打自己友都唔撚割呀？
已經唔係潔唔潔癖、和唔和理非嘅問題啦
點解我地咁憎中共就係因為佢地冇道德底線
點解我地要變成同佢地一樣呀屌你老母

覺得冇問題嘅人
不如講個原因點解要打記者同救護啦
當傷害無辜都覺得冇問題
總有一日會傷埋自己人自相殘殺
痴撚線

打公安唔撚割
核彈都唔割
但打記者救護自己友就一撚柒定割你老母閪呀

答我呀
打記者推救護嗰啲唔係鬼係咩呀

警察臥底黎個d

推

我地成個活動要檢討啊，唔係要割呀